---
title: Dieta cu grefe
date: 2020-02-02 07:44:00 +00:00
tags:
- sfaturi
- dieta
- fructe
- grefe
- slăbit
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:06:32.424+02:00'
thumbnail: https://1.bp.blogspot.com/-9-L8WQdvIU4/XjZ9rK_eyZI/AAAAAAAADxU/jrXVeQPKrjY0oKMsmr6-_Wts5Vex6vucQCLcBGAsYHQ/s72-c/grapefruit-2542948_1920.jpg
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-1372684090451886864
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/dieta-cu-grefe.html
---

<div style="font-family: sans-serif;">Exista foarte multe&nbsp;<strong>diete</strong>&nbsp;care ne promit efecte garantate. De la pastile asa zise “minune” pana la diete care ne propun infometare sau alte lucruri pentru rezultate intr-un timp scurt, toate nu fac altceva decat sa ne distruga organismul.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Astazi vreu sa va propun o noua dieta, mai putin cunoscuta dar care pare sa aiba efecte foarte benefice si asupra siluetei dar si asupra organismului.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Dieta cu&nbsp;<strong>grefe</strong>&nbsp;este o dieta ideala pentru persoanele carora le place sa manance citrice. Ei bine, daca va doriti efecte cu adevarat pozitive si mai ales efecte care sa nu va imbolnaveasca organismul urmati dieta bazata pe grapefruit.</div>

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-9-L8WQdvIU4/XjZ9rK_eyZI/AAAAAAAADxU/jrXVeQPKrjY0oKMsmr6-_Wts5Vex6vucQCLcBGAsYHQ/s1600/grapefruit-2542948_1920.jpg" imageanchor="1" style="clear: right; float: right; margin-bottom: 1em; margin-left: 1em;"><img border="0" data-original-height="1067" data-original-width="1600" height="213" src="https://1.bp.blogspot.com/-9-L8WQdvIU4/XjZ9rK_eyZI/AAAAAAAADxU/jrXVeQPKrjY0oKMsmr6-_Wts5Vex6vucQCLcBGAsYHQ/s320/grapefruit-2542948_1920.jpg" width="320"/></a></div>

<div style="font-family: sans-serif;">Pentru ca aceasta dieta sa fie eficienta 100% trebuie sa va ghidati dupa urmatoarele reguli. Trebuie sa beti macar&nbsp;<strong>2 litri de apa</strong>&nbsp;in fiecare zi. Obisuiti-va sa nu tratati micul dejun cu dezinteres si nu sariti peste aceasta masa! Daca sunteti o persoana pasionata de cafea atunci trebuie sa stiti ca trebuie sa reduceti doza la o ceasca de cafea pe zi. Nu mai rontaiti intre mese deoarece aceste mici gustari aparent nevinovate va fac mai mult rau decat v-ati putea imagina. Eliminati din alimentatia zilnica produsele de panificatie, produsele dulci si deasemenea cartofii.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Acesta dieta o veti urma dupa cum urmeaza: cate&nbsp;<strong>10 zile de dieta</strong>&nbsp;si 2 de pauza nu mai mult de doua luni.In acest timp alternati dieta cu sportul care nu va poate aduce decat beneficii asadar miscare zilnica!</div>

<div style="font-family: sans-serif;">La fiecare masa trebuie sa aveti o jumatate de grapefruit sau o jumatate de pahar de suc de grapefruit asociate cu o alimentatie sanatoasa. Nu sariti peste regulile impuse mai sus si nu va abateti de la programul de masa sanatos chiar daca simtiti ca nu mai puteti de pofta.</div>

<div style="font-family: sans-serif;">Daca veti duce acest&nbsp;<strong>regim</strong>&nbsp;la bun sfarsit, dupa ce va veti urca pe cantar veti avea surprize foarte frumoase!</div>